[科幻片]想拍套戲要五粒石

幻想如果儲齊左五粒石第一件事做乜好

1. Name stone
選舉事務處遺失選民資料電腦至今1年 案件 仍未破案

2. Credit history stone
【嚴重漏洞】環聯 500 萬人信貸資料任睇

3. 反送中運動 - Political view stone

4. Alipay wechat pay - Consumer habit stone

5. 智能燈柱[52/400] - All-seeing eye stone

emma stone